我發咗個夢

個夢好真實
成個城市陷入無政府狀態
周街都係屍體疊埋一齊
有個女人係條街比人強姦
而隔離既人好似視若無睹

然後
我見到末日來臨
瘟疫肆虐整個地球
人類文明已走向滅亡